石頭彩繪有無人有興趣

大家好,我地今次同 一天只做一件事 合作搞個石頭彩繪班
由黃大仙明愛提供場地。所以價錢就免費嘅。
起我底都知我地搞左好多不同嘅活動,都係健康嘅,而且非打手。
如果大家放工/放學無野做不妨黎玩下減下壓。
培養下自已嘅藝術細胞
報名LINK 係哩到

整完大概係咁

加油 幾特別 但唔靚

唔好咁LA CHING